失業率上升咪就喺比政府逼囉

國泰 炒
HSBC 炒
無數間中小企 炒

根本環球經濟都下行
只係啲無腦藍絲要瀨示威者姐